禍一定要及妻兒

希望連登有起底組 起撚曬班大佬出黎
全家都要起 佢太嫲副老骨頭都要起撚埋出黎
仲有班唔做野既死黑警 都要起